================================
Trac: プロジェクト管理システム
================================

| Last Change: 18-Oct-2015.
| Last Change: 18-Oct-2015.
| author : qh73xe
|

このページではプロジェクト管理システム Trac について記述していきます.
このツールは python ライブラリというよりもひとつのアプリケーションであるわけですが,
pip からの導入が可能なライブラリという側面もありますので,ここに記述します.

同種のアプリケーションとして Redmine というツールが有名で,
現状ではむしろそちらのほうが開発が盛んです(というかチケット駆動開発自体が, もう新しいものでもない感じです) が,
個人的には Sudo を使えなくても導入できる点, python を使っている点の2つで,
こちらのほうが馴染みやすかったです.

目次
================================

.. toctree::
   :numbered:
   :titlesonly:
   :glob:
   :maxdepth: 1

   ./*
